食過「剝皮辣椒水餃」之後，其他水餃都是乏味的

是

食屎啦你

水餃師

定餃

食屎餃

聽日要去觀塘

印仔有冇啲餐廳介紹

屎

觀塘

你死得

我聽日實嚟觀塘搵你

好易認的
最肥最矮果個就係佢

聽日放假

你點知的

正到癲
可惜香港無乜人知有剝皮辣椒呢樣野

因為食到無味覺

但你住觀塘

乏味師

味覺已受損

點會唔知

老闆都可以放假？

米爆拉

屌你今朝食完個拉麵而家肚屙
利申地獄湯底

影黎睇

沖走左了